跪地求學,超級轉身

點解每隻股票升果時就有巴絲入哂重貨而且注碼唔細,跌果時就沽哂貨仲反手put左,周期時間仲可能係一小時內,有時單日轉向幾次可以完美食哂,靠分析?

靠吹水